有冇人好中意津路

水炮

茶呀

水喉水咁難飲

我鍾意解茶多啲

bin C

我鍾意滴露

正呀

痴線

當水飲

點會呀